{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103452",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "평행선"
    },
    "text": "合意というのが一般的な線と規定される社会の中で、個人の幸福と個性が尊重される美しい平行線を志向します。来る道は、ハナ銀行の向かい側にある果物店2階商店街です。団地内の商店ビル駐車は不可能なので、街頭有料駐車場を利用してください。ここでは、様々なメニューを楽しむことができます。シナモンシュペノ(only ice)とケインシュペノ(only ice)はそれぞれ6,000ウォンで、平行線ラテは5,300ウォンです。チョコムースとレアチーズケーキ、バスクチーズケーキ、ビクトリアケーキ、マティルダケーキはそれぞれ6,500ウォンです。カフェラテは4,800ウォンで提供されています。多様な味とともに平行線での特別な時間を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "商店ビル駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "シナモンシュペノ、ケインシュペノ、平行線ラテ、チョコムース、レアチーズケーキ、バスクチーズケーキ、ビクトリアケーキ、マティルダケーキ、カフェラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "シナモンシュペノの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "平行線ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコムースの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レアチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビクトリアケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マティルダケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな特別な時間を楽しむことができますか？",
            "answer": "多様な味とともに平行線での特別な時間を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 299
    }
}